P牌出咗第三保嘅入嚟講一講低你哋張保單一年幾多錢

小弟今年仲係P牌
想入㗎二手車
但係快而保個報價唔知喺P牌入面算唔算貴
想睇吓咁多位ching P牌出車嘅時候張保單幾多錢一年

半年前出 用金時5千3

可能我唔夠歲先搞到咁貴

好似二千幾

半年前出
銘俊 6千左右

23 歲 拎p 揸豐田 $9500 ， 比錢時我手都震埋，爭啲貴過買嗰部車

唔敢買本田怕唔受保

萬2

如果你哋出嗰架二手車個保單係架車價錢嘅三份一
你哋會唔會照出

叫屋企人幫你出啦

唔係p但甩左半年去問價
Honda普通1500cc車都五千保
最後拎屋企人廿年雪藏牌出
二千唔使搞掂
P牌應該好多都過五千

例如 架二手車要成六皮
保險四捨五入都兩皮

但係又想儲NCB

但假如出咗事
個墊底費係咪要比多一樣不記名司機

不記名係出事先收
保費費就年年點都收

早兩年出，$8500 .

上星期出 1萬
快而保開我萬6 on9

20歲個陣攞老豆名出 埋單3800$

呢間係貴啲

未夠歲p牌全保$9500算平

頭兩年都貴... 甩左p過多年保費先會跌

Same
今年甩p再續，變左二千幾

21歲p出2015年車三保唔記得一萬定萬一

我萬九 出唔出好

19, P牌, 2014 Audi A5 2.0T Quattro
快而保搞左一個星期話搵唔到公司保
其實我都預左
但點知佢再打過黎話恭喜晒有人保你
埋單第三者23500 張單係蘇黎世

利申全部野啲錢都係自己賺返黎 非父幹

咁ching有冇照出

你係咪19-20 如果過20第三保好似貴左啲喎

諗都無諗過就出左
但都好肉赤下

22歲，P牌，04年suzuki四驅車，三保8千，墊底每個tick 2萬

就20

我都要考慮吓出唔出好

但係我反而每個tick 1 萬

21歲 甩p 7500

三保 8500

我都係

P牌喎

一定唔出
甩左先出

師兄用邊間

我見kiwi 連買2年 第2年都半價咁濟

乜車黎架

你未夠25? 正常Fit仔都係三千幾

20% NCB + 個人老咗1年 + 牌齡多咗1年 係平好多

巴打睇你其他post都好熟車
3保 vs 全保
車價幾多開始會簡全保🤔

我kiwi 報價，實際泰加，上年P牌5800，今年報價3800

除咗啱啱開始揸車嗰年驚自炒
二手我基本上唔會買全保
俾人撞咪claim對家三保

都岩

Sorry 眼殘睇錯
當我無講過